吽吽吽! 肩仔強勢回歸 牛氣沖天 打殘特朗普

今日重上28000! 如何逆市重拾反手機會?
人棄我取! 吽吽吽~

打把侵,上年交左咁多學費,今年要同你連本帶利拎番晒輸到你要del twitter收皮!

肩哥回歸